其實d磚同火魔法掉落地係咩玩法

做路障?

之前係俾時間人散
聽日就唔知lu

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

唔係好知，一問就會比人叫你出去扔

因為狗扮

改變心態
危險時使用

我認我無勇氣掟，但唔明有勇氣掉嘅人隔幾條街咁掉係咩目的姐

唔想啲狗嚴重受傷或者死掛

班狗想你死，你唔想佢受傷

多數係

做樣 影到張靚相就得

標準分化撚表示：咁你又唔扔

難聽過粗口

年初二式其實都好夠做

嚇鬼同表視自己有做野

你思考下一個玻璃樽點先會爆咪明

爆落狗腳底同隔幾條街爆落路中心係兩樣野黎，我梗係唔係講緊點整爆玻璃樽

隔成百米都扔嗰啲一係弱智一係鬼

.